真心好多謝你地為我帶嚟希望

一次又一次嘅遊行，由100萬行到200萬+3
一次又一次嘅暴力鎮壓，警棍、Tear gas、橡膠子彈……
一次又一次受傷，食曬煙、郁唔到照被噴、被橡膠子彈打中吐血……
仲有好多好多，其實已經令我覺得好無力，好無助，好絕望。
當初嘅和理非非的確係必須，因為我地需要得到更多人嘅關注同支持等等。但係慢慢開始已經唔係好想出嚟遊行。就算再多人出嚟遊行，300萬又好，400萬又好，咁又點？行到身水身汗，最後咪又係講句會聽取你老母民意，然後得個暫緩，仲要議事規則其實係得押後或撤回，咁姐係恰尻我無知姐？
我想講革命其實唔係得一種方法，而係好多種唔同嘅方法，遊行又好，佔領又好，衝擊又好合埋一齊然後獲得同一種結果。
今日，見到義士們撞玻璃，準備衝立法會。我覺得我地終於有新嘅突破點，而唔係淨係喺到和理非非。我見到希望，個刻真係激動到震。
我知道咁樣嘅方式係需要流血，需要犧牲。我喺到戴番個頭盔，同大家講番聲對唔住。我承認我好懦弱，我有我嘅顧慮，所以我唔係勇武，唔係前線。我只能夠發夢企喺煲底嘅後方，期盼住你地可以平安無事出番嚟，事後大家所有人都可以安然無恙。
無論點，我喺到同咁多位真心咁講番聲多謝，我好愛咁多位真香港人。
第一次喺連登出post，sorry for 1999
利申唔係勇武都唔係和理非非

P for pass

Sorry for騎劫
旺角長沙街出彌敦道公園
有人想輕生，需要社工幫手

相信出返嚟既人見到你地，都會安心啲
因為有人撐住佢後面，而唔係搞佢後面

開po

仲諗住P牌出post冇人會理

唔洗多謝, 帶領大家去正確方向係好重要
雖然我以前會出post屌和理非
但我唔後悔
我相信我係其中一份力可以令7月1既事發生